有冇巴打一齊去觀塘警署聲援48歲無辜男

我地查到咁多疑點竟然拉人!?

神探召集

4個鐘都冇人見到
加上又話貌似30歲
最後差成18歲咁多

我只信cc台分析

洗唔洗拉banner?

蓋清好波

無錯 隔住個mon 能知天下事

可唔可以好似金鐘麥記果次咁影番張大合照
想拜下啲神探

要印住【支援48歲（破產）】

班差佬靠水樽就拉人，好兒嬉

我地CC台一早破咗案
事實係條女係雞，傾唔掂數就屈人強姦，同其他所有強姦案一樣

支持 明顯老屈啦

CC台分析得都會錯!?
屌你死黑警咪撚拉錯人好喎

是但搵條道友食死貓啫班廢柴

神探post班友一日都唔敢入黎

yes

神探最後一定岩架

六月飛霜呀